咁矮學咩人打泰拳？！

樓主一定係俾人打到仆街嗰個

樓主同佢打都唔覺有咩勝算

矮有矮打

好得意，似小朋友齊打交

唔公平 好似藍衫高大好多

佢出拳好似我每日撳鬧鐘

樓主都on9
佢直拳位置剛剛好到你碌鳩
同佢打？
你想變性就直接啲去泰國啦

人地殘而不廢
你又殘又廢